推到4點【警謊記者會】有記者問

選擇性執法！

休班警遇襲，
列作「傷人」處理，最高刑罰終身監禁。

鄺俊宇遇襲，
列作「襲擊致造成身體傷害」處理，最高刑罰監禁三年。

解散警隊！刻不容緩！

自己睇：

侵害人身罪條例第17條（傷人17）
侵害人身罪條例第39條

呢家都唔開記者會今朝聽881 今日都好似唔開